今朝早搭地鐵冇企穩，仆咗地下仲碌咗個圈

俾班仆街中學雞笑，仲要冇人扶我起身

哦

我有份笑到仆街

你話學尼馬咪過到骨

班中學雞敢笑啊叔我，屌你老母啊

扮做push up

想投訴港鐵突然加速，我都未企穩就開車 仆佢個街，搞到我碌咗個圈